我懷疑所有讀唔成書既人，都係ADHD

ADHD 姐係專注力不足
你讀唔成書姐係對書本上知識喪失專注力

所以讀書差既人，
第一件事唔係去報補習班
而係去揾方法尋回對書本嘅專注力

俾d hints 大家:
>睡眠充足
>多菜少飯
>每日運動

如果都唔得，去睇精神科食粒Ritalin 你就知咩事

根本讀唔到書去補習，係錯撚晒concept
計我話，應該係睇精神科醫生

我懷疑所有讀唔成書既人，都係連登仔

樓主有ADHD唔好怪佢

廢就廢啦 認左佢囉 乜撚ADHD啫

樓主
你係廢
唔係有ADHD
有ADHD除咗食補充劑真係乜都冇撚用

Google都未識用學人講 ADHD

專注力低同有病係兩回事

咁多字
玩咩老友

一個人專注力低係可以有好多因素
病只係其中一個因素
好在樓主你唔係專業人士
如果唔係好多無辜既人受害

搞咁多嘢做乜，食西藥咪得囉

屌你老母

你有邊方面成功 講黎聽下

第一眼睇倒ADHD以為係associate degree high diploma

但係連登仔個個人工都以M計
百萬月薪起標呀
讀唔成又有咩所謂

我由細到大都有adhd 完全讀唔到書
但係我老豆有錢 你吹咩垃圾樓豬